［有圖］女朋友話呢件係泳衣 但我覺得似情趣內衣

如果你條女話要著呢件泳衣去游水
你會唔會比佢著？

唔會！唔想佢比其他人J
會！比人睇咪比人睇

你條女有冇咁大波先

我個肥仔波仲大

會
如果當條女係花瓶就著潛水衣啦
唔係嘅話緊係著得有幾性感得幾性感曬命

條女more

件泳衣好靚 邊到買

會 你條女又唔係我條女
最好唔着添

三萬蚊

如果無波
呢件同童裝無分別

文盲真可怕

咁情乜趣啊，曬氣

咁你代佢着好啲喎

你憑咩去唔比佢先

擺到明就泳衣.........

呢到咁多巴打唔介意自己條女賣肉架咩

我個post主張唔比
咁緊係 係唔比架啦
唔通負皮番自己咩

其實佢啲相無咩睇

巴打，其實對自己身形無信心而又想着靚啲先會着哩隻款
有多少少信心都着三點式啦，你諗下三點式少布定哩啲少布

其實已經好多布，呢d款最少人望
著競技一件頭先多人望....

反而想知樓主想女友游水點著？

但呢隻款對身型都好高要求 條腰粗少少都突出黎

比堅尼仲少布啦

唔俾 個花邊好撚樣衰

著

著黎俾人屌 聽住啪啪聲好爽

會

btw,樓主可唔可意講低佢去開邊度游,幫你保護佢

真係泳衣黎架喎有咩問題

lm

我買咗件好性感既泳衣啊

首先
對波要有咁大先

幾可愛嘅睡裙

淘寶，之前想買，但cup size細

btw，呢條女push到咁，得a/b咋喎，咁都大波

我係你就當住啲麻甩佬面渣你條女個波

咩牌子 好靚呀

冇所謂啦都係雞

酸撚到

張相好正，多謝樓主

好明顯係泳衣啦

又要請成龍大哥出嚟

有D三點式
條泳褲都有呢D裙擺
其實都係睇大唔大波

情趣泳衣？

點睇都係泳衣
咁驚俾人睇蝕
叫佢著布堅尼啦

樓主買呢件比你條女

會，但有咁嘅身材先算啦